[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (4063）

Fast

SLOW

搶閪咩

羅馬20

大岩9馬會派黎架on9
出咩唔係重點 佢係要up到你度完都唔敢買 跟住唔買中左/同路輸錢個陣著火輸錢比馬會

伊斯坦堡 0-2 羅馬

rommmmmma

靚波古仔

狼下隊入球！

清高勁到

Roma Easy

羅馬炸未？

兩隊德甲齊心半和？

訓了

第二球羅馬

?

me

阿仙奴準備平半

roma

派100ok?

Lm

波圖cup未

買左咩

講完即中

狼角細穩到仆街

ROMA GOALLLL

羅馬上場d角....

我係未來黎，呢場100%造波

布拉加33完

要買快買，下半場布拉會連入兩球

下場？

阿仙奴好差咩 主場讓平半

上場阿狗果3粒 有睇就知係-6
明明全場比法撚吊起黎打
今晚真係唔識買了

講多場 阿仙奴

狼隊會否0角完埸

贏3球都負6？

法撚紅+自爆姐

認真，追數手足長追狼隊ng

但法撚主場惡過閪
作客廢到閪

伊斯坦堡 0-3 羅馬

03!!!!!!!

Roma 3:0

會已經曬所有細

格流兩分鐘補時補20秒吹撚左

羅馬勁到

甘馬雷斯
葡超西咗咁耐仲有上盤？

仆街唔記得買羅馬添

Roma

下場

布拉加no goal

馬x狼動物大勝

羅馬送錢....

阿仙奴睇陣先 降盤似好多副選

鳩柏全格 10 1 100

Roma易到

阿仙奴今場唔贏都得

Ok

羅馬入波多過角
咩玩法

格流gelgelgel!
波圖gelgelgel

羅馬刷角啦屌你老母入波

但愛美麗唔贏唔得

lm

睇陣先買

等緊愛蛇走

法蘭克福 100%屌打

Arsenal: Martinez; Mustafi, Luiz, Sokratis; Chambers, Xhaka, Willock, Tierney; Martinelli, Aubameyang, Saka

格流cup 10 1 100

小心 作客.....

阿仙奴3中堅

後生仔頂住

流浪追和ok？

格流 波圖 追和我當嬴了
唔好斷我條飛

羅馬半一 2.1x派$

睇下阿仙奴個鳩陣先

禾夫斯貝加幾時死

轟左ROMA想輸

差門興

A

Q

出班星反而冇班後備咁穩陣

買咗第四球羅馬有冇同路

波圖cup 未 係咪想出局？

快轉平半 想買完訓了

阿妓出返沙卡

阿仙奴仲要主場 上盤100%？ 大岩

對家win 穩了

作客都敢買？

呢場如果唔放軟手腳可以開客其他

同路lm

Ahhh

兩邊都柒，半和啦

留兩次易中d?

斷格流 布拉

又要玩冰封了

穩了

Jump 100%

兩個人嚟咖嘛

咁快gel定

係喎屌..

Call g慶祝？

IFC見

阿記有沒角架呢個陣

角大 去馬

有ozil同拿狗 等即場啦

阿妓 角大陣
三格全開

格流屌你老母快撚d追啦

阿狗平半預備

愛美麗真係想玩鳩沙卡
主場實比人boo到仆術復出

5000

大岩蛇快躝

50000

阿仙奴初盤讓一 而加平半 點部署好？

歐霸on撚9 等澳假算

買左咩？

布拉加食屎狗咁樣俾人cup

聽日澳假難買....豬西作客屎過主場

會33 放心

阿記100%

有大岩蛇

開到 10抽2 100

門與快d比球 差你

真

格流Gel!!!!!!!!!!

波圖Gel

我了

1:1

Glasgow 1:1

手

開到我切7

我

az係唔係玩完

賭到迷失自我

仆街 布拉加

飛燕玩撚完

有無劇本

阿仙奴唔似轉平半 馬會

一個大佬彪 一個大岩蛇

飛燕12.5b

哇屌

咁都掉野

垃圾球迷

龍都未中過 劇咩本

拉素個陣

布拉加23先

點解布拉加閉門作賽

羅馬場波唔知補幾耐了

無SMS 無音樂

拉素唔係full team

66分鐘會23

想要馬模
是否不智

飛燕諾又黎禁屌比人一個死球搞掂 咪撚玩啦好嗎

阿狗又半球

法撚full team

沃爾夫斯伯格(中) 0-1 慕遜加柏

終於入

飛燕上力啦屌

似比人隊多球 今年飛燕諾好撚仆街

布拉加上力啦

格流gel得
波圖gel!

又借D意屌黑警

阿仙奴點解要3中堅

布拉追和好冇

驚西咩

伊斯坦堡

格流上呀

真心希望AZ最後出局

之後好快追和

上次主場大抄 作客靚陣你買對家？

羅馬想行去個球場就唔好再入波

係就好

點解要出毒梅

飛燕贏未

布拉加個場d草仲衰過香港

呢度既防暴好克制 唔會隨便喺公眾地方長期逗留 製造恐慌

邊場

阿仙奴半一2.14 贏1.8 開波睇陣先買分分鐘好分過宜加買

飛燕贏 加後生仔贏 10 1 100

格流Gel得

流浪有料

流浪

88

飛燕諾 1-2 格拉斯哥流浪
TOT

23

布拉腸快!

羅馬

我愛格流

Gchi

入波好喇 咪撚刷角

都話飛燕諾一定會輸多球

狼頂撚住dllm

門興再入please

和波都夠啦

準備啦

飛燕躝番去踢聯實算啦

差年青人2.5b

又斷佢dllm

未補

一世球迷了

想睇布拉加追和 asw gel頭點飛

你而加補....

屌兩場差唔多時間入，想落注都難

格流無敵gel了

All in左 無錢補

78分鐘前會33

之後歐霸平手盤既劇本又係絕殺走盤

個入球早左兩分鐘喎

頂住

2:2

格流Gel!!!!!!!!

和左

GEL大力D!

屌你老母

屌你老母其他全格 淨係布拉加追和都派 唔洗lm

飛燕

搵我？

格流想點撚樣

格流真係gel得...收得錢

布拉加追和再cup得唔得

年青人頂住

GEL大力D

飛燕gellllll

年青人gelll

格流手足 gel返飛燕啦屌

年青人俾黑警打壓

我正式宣佈 格流同波圖 無撚敵gel!

飛燕後生仔

收起魯占

格流收左錢啦 gel

飛燕無敵gel

neto唔廢

羅馬 no goal

33未

飛燕全格收錢

布拉

飛燕點輸gellll

10c

傻左？ 格流Gel啦 收左錢啦

馬同狼冰封到完埸ok?

認真講 羅馬點輸

屌你老母 好撚喜歡all in?

羅馬ng 定 no goal好

派

做喵

奈蛇我了 輸到户口0左

俾人掟到爆缸唔係唔入番球報仇掛

奈子萬歲 !

傻啦 飛燕gel

有冇人派...

今天的我不再是昨天的我

格流無敵Gel啦

咁撚堅 0400點睇先

飛燕真係GEL

羅馬10角未

gellll

羅馬收兵

波圖入波未呀屌

格流Gel!!!

想買馬模 但回左好多

屌你老尾奈蛇都信..
嫌錢多咩細侄

格流波圖gel!!!!!!!!!!

布拉格33未

綠宇派我

未撚驚過 歐霸平手盤主不敗啦

今日+600星幣....

我曾經晚晚都同奈蛇一齊屌角 有好深感情

格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!格流波圖gel!!!!!

年青人 1-1 波圖

圖11

今日贏贏贏 只有贏
沒有針

完 訓 唔玩

tot個種弱智程度冇無人能及

好掛住小星星同莫蛇

你有冇castout過
而家我正數1000星幣

全部和賭閪呀？

波圖cup 佢老未！

笑尻me
走你數

弱過你 你強d

咩係星幣

真特個場做緊乜鳩

格流快俾多波收飛燕諾皮

Cls波圖個組4隊鬥到最尾

玩角係咁針 轉左行

星狗莊個Poker
星幣1:5

飛燕贏

布拉加 3-3 狼隊

真係3:3

我狼33 有料

有冇大細 21點

Cls

入波好了 咪撚刷角

年青人 1-2 波圖

歐霸平手主盤不敗

垃圾年青人...

波圖gel

on9 tot

波圖咁就CUP左

嘻

波圖gel?

cls

無人信 ？

好得意

tot柒到 笑撚死

換走埋traore 狼針

狼隊咩料

推啦

33完無入球

叫到cup 好感動
波圖頂住

唔信

飛燕3CPLX

痴撚線 又比人反cup 曼聯 年輕人

邊能到得意..咪搞事啦奈蛇

唔係2:1咩Cska

兩球都買左,thx
陣間補少少無入球

炸左

未見過打直版Poker

tot

auti 蛇 轉數快定點

成功用30蚊燈死狼隊
果然我輸30k唔係冇原因

tot傻尻反gel變正手

聽日你拎兩個紅白藍
我同你上去拍星之力門
拎到錢即派

買多10蚊飛燕得唔得

比40你燈布ok?

狼隊識唔識入波

買無入球啊！！！！！

狼入未

枉我咁支持你 哋屎啦

唔好覺得係你問題
我蘇b買主你都唔識跟

狼換埋埋jota

🐺下一球

下個po置頂

門興全格呀

後生仔

D波幾悶,都唔郁下既

幫叫

Tot gel年青人未

呢鋪痛能到 白白冇左幾百星幣...

明明領先仲反gel

阿記14.5b

馬狼刷你老母咩 冰封呀!

AZ讓1球？

年青人

飛燕2C

ok

一早買左和波

連角未

飛燕諾快cup

多謝奈子

位置1.0
獨贏1.9

狠 門興

會呀劇本就係飛燕絕殺贏波

頭幾日我鋪鋪買牌draw 輸撚到包晒頭
而家冇牌死都唔入Flop

未來人4點有冇心水

青年人

波圖禁屌 都唔補飛點幫呀手足

莫斯科無人叫

飛燕快手

輸埋佢

獨贏咁熱

飛燕C呀

布拉膠比角啦

支持你嘛

0400要馬模

羅馬果場70分鐘之後d人冇跑過了

NICE !

俾人掉野
仲攻咩

垃圾青年人

屌你羅馬嬴波刷乜9角 冰封呀

向暴力說不先岩嘛

飛燕諾，快杯

門興 狠隊 入波呀

波圖必勝

狼隊下半場食左屎呀？

咁1:3啦好嗎

波圖gel!

都3:0啦

年青人快d追返球啦

布拉膠cc

飛燕補得2

無啦

12.5

點解歐霸難歐聯咁多嘅

小心比波post大佬話你係同黨

隻apps turn卡就黎料
果然電子莊都係好能假

命令馬狼立即完埸 !!!

13C

唔駛輸

歐霸G組真正死亡之組

去到最後一輪每隊都有機會出線

Yeah!!

22 ok?

比錫達斯！！

1:3 ok?

AZ 2:2

4點點部署好

場場都絕殺

羅馬補7
但係2隊都無心踢

羅馬果場唔想踢都補7分鐘

狼3:4快

差young boy

士砵亭 馬模
有冇同路

求主隊破蛋

早知出羅馬比大家 買左

不了

狠隊絕殺啦屌

支持

垃圾後生仔 898

仆街羅馬補7.....冰封呀

青年人追和啦

無乜問題

收爹啦屌你

同路咁樣反gel

買左咩位細

差馬仔 冰到完 PLEASE

中硬啦

要冰實喇咁

咪gel

殺佢呀青年人

人如其名呀條友屌佢

咁撚易連角咩 連到我派你彩

d人都唔郁 怕咩

全世界阿狗？

買撚左羅馬4ng

。。買左乜
屌買左espade 笑撚左出聲

又一場絕和

愛滋

如果唔係有掉野應該有

入面班撚樣啲槍水運吉
冇場中 加號俾人大炒 減號同人貼到仆街

中撚哂伏

波圖真gel

斷後生仔

斷年青人

命都無原諒佢地

買波圖飛燕布拉真係來回地獄

大針dlllm

馬毛有冇

4點要咩好

波圖

阿狗

阿狗輸波 刷角 fit

3.5大可以？

賽前狼隊同波圖最後簡狼隊，半場心諗簡得好呀

點知

岩岩你出圖 個陣跟左你
不過買極都買唔到 得翻
@1.64
@1.84

法撚fg

唔覺阿狗會贏

齊羊就好

10場全部半大

條能頭臨訓整多劑nip
俾人大炒16-4
聽日拎星幣換欣幣算

格流波圖gel

阿妓三格OK?

含淚買阿狗角

跟了 硬蛇

阿仙輸埋換領隊 啱啱好

拉素半主？

阿仙奴派錢？

阿仙奴對家派

西維爾456 波強向下掃 重心

好無癮，兩場平手都走盤

加油

阿入波未

過山車咁

又係我未來黎

阿仙奴

盲買角大重好過要盤 場場比人射廿球 我阿婆都識買

全場穩啲

阿3000

3中堅應該西撚硬

做咩

買唔切阿仙奴半大

好事

馬模 1-0 基輔戴拿模

屌你買唔切!!!!!!!!

甘馬雷斯
Psv
法蘭克福

阿冇人睇既

法撚召集區

角呢阿妓

即有

1111

1c

曼聯返杯幾倍

半場10c ok?

2個

22222

阿馬利柒到要換3

角大 gogogo

通常我買妓角就豬

Diu

psv入未

想買法撚fg

阿半大又豬

1:0?

砵砵1-0！

Gol

快手半大 等佢開飯

今日正幾多？

阿記封角？

阿半大24

好嘢又要cup

千零 買好細

啊記角升咁快唔對路

eps係咪依家唔係即時過？

1

4c 角大gel得 開姑刷了

收到！

唔係 google pps馬會

Psv果種廢

一

賽前三格c

屌你法撚又救空門又神救

2-0！

砵砵2-0！

要屌阿狗了

2.03入唔到

毛毛1-1

Mamo 1-1

阿仙奴半大24

呢2場半大好易

2倍半大

阿狗贏未

啊狗個2.5 等佢咁耐都味上到2倍咁古怪

阿10先好無

會唔會補飛

gchi！

士ng?

燕CUP 10 1 100

阿狗角大點睇

阿角gel定

唔補啦 好少補

Ok okok gel

開硬唔洗睇

阿半主好無

阿狗唔買全格角 不如唔好賭

岩呀

sporting ng?

阿半主好無 唔求你半大

Psv冇角

拉10

阿半大啦求下你

［多圖］快啲入嚟J我隻花枝鼠

#43
訓唔著既去睇下

4:00全上盤

阿記味必

阿第一球好無

阿記角大gel!

Psv成班返去紅燈區做鴨啦

有咩好買

今晚d葡萄牙球隊好撚勁

除咗金馬蕾絲

阿12.5s

Psv下一對柒頭係咁落飛好心生性啦

2倍半大 一球都無 屌你

阿角細gelgelgelgelgelgelgelgelgelgel角細

繼續啦 大力啲！

阿第一球上 好無

繼續入波啦屌你老母

阿半大 10 1 100

阿仙奴d波 半場早段一係就半大 一係就00
半場00 下半場多數70幾分鐘先有1球
閪隊輸我唔少錢

阿快10好無 重注左第一球

一定中 唔洗擔心

Psv突然間禁屌

法撚禁屌

拉半主串左西半主

一定中風

毛毛1-2

1-2

10場得2場半大

Psv 入返球先啦 屌

法撚禁屌gel

馬模

阿記半主奇蹟

第二關 咁早贏緊 8.5b 好似好危險

砵砵3-0！

屌3:0

差你啊阿狗

A 1-0

1-0

馬毛係咪真係咁廢

阿高

我廠1-0

1:0

上左！

下場買咩

阿狗穿埋盤再諗啦

PSV走到盤+拉2.5B 10 1 200

200加油

買8k 阿1.58fg 真係諗起都on99

幾刺激啊

贏咪好！

阿半大到就派

有人14k mu ng 1.47 la

些仔突然正氣到癲

8k訓練心臟

6場半大

但我買左阿

阿半大上

我都係呀

邊個話西維爾456

阿妓應該又同獌一樣 入完就鳩鳩下俾人追和

唔會啦
阿出咁多正選

聯賽杯對利？

馬模 阿記

差馬模 生生性性追和

你用法撚同利比?

上埸利8個青年軍都追和喎...

有冇嘢好買呀

今年西維爾一粒完

砵砵冰角

阿初盤角係幾多 唔記得

蒙特雷 vs 拿根亞

拿根受讓半一

阿記2.5大買唔買得過

有場角球直入

10.5 la

作客喎

12.5 ok?

Ok lm

屌你味訓？

瞓覺係Weak

比次機會

2-2 momo

馬模3:2快

Psv定士

no goal

Dllm入唔切阿角

Same 12.5入緊

已買13.5 14.5大

半場11.5唔記得入

3-2

M巴我了

馬毛互cup

PSV肯CUP未
拉入波未

1-1

阿仙奴 1-1 法蘭克福
傻閪

PSV走到盤抽1互含了

角大了

阿笑話

馬毛頂實

希望博到11.5

西維爾 1-0 卡拉巴克

12.5再唔入就冇了

有無奇蹟

？

無野了買錯左 以為買左主客

好撚爽呀
班阿狗齊心到呀
愛狗躝未

你買客主喎...

-.-

退飛算啦打去

戒賭

上面做mud9

如果開到主客真係dum春

英超真係好撚垃圾

屌ozil 冇角了

屌次次過關都死係拉素手
食屎啦屌你老母

中了

馬模對家紅？

毛毛對家rc！

屌你奶角球呢

馬毛下半上力到

屌你個老母個老母個老母

咁樣送角

有！ 呢個係重推第一口？

係咪派

On

1:2

阿狗個種廢 食屎啦

阿輸埋

未等到你派

多謝法撚送我愛狗一程

屌你痴線

Jump

愛狗個樣

我屌你老母臭化西以為19倍咁能多係主客屌你老母買撚錯阿狗唔撚好輸條氣唔撚順啊臭化

齊心送愛狗一程

買阿狗 班友一定要驗腦

阿狗都買

你未見過之前個條 50場輸唔夠5場 好似

扺死開頭有2球要入啦

睇唔到冇跟 想死

我想愛狗走好耐 明燈9佢 垃圾

主客應該仲多

阿狗買角咪算 買乜鬼盤

冇補飛15倍反杯，想死

話撚左妓獌同一劇本

拉2.5B派100

呢場就買哂兩邊無買錯 屌你老母垃圾

等緊完場

有無爐

阿 平半 快

阿狗對家根本送錢

有沒人派

屌送到入口都要嘔返出黎

屌你老母球探fake9我

未試過跟到

阿似豬多粒

🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

叫阿欣幫手買即場

好撚齊心咁趕愛狗走

廢事啦

豬緊仲換拖利拉

Me

咁撚快貼飛？

隻willock咁都唔換走

3-3 紅左件都入波

毛毛3-3

3-3

你都抽水

11 11 11 11 11

乜撚野紅牌入波呀

馬毛

重有20分鐘 冰角我自含

阿記個種廢

咁快貼飛

成晚d過關斷埋d on9 波燥燥地

留名

盧加諾

今晚啲波好撚大

舊登貼事後飛俾人屌到傻，係咪波台黎架呢度

應該話四點嗰啲波好撚大

阿狗杯到我食屎添呀

Willock反愛

變左好耐啦 D人見到有錢派 邊會理咁多

係 咁都俾我揀中埸細既黎買

我試過逐個屌同block咖
但都冇人幫手屌
孤軍作戰
劈炮唔撈風紀呢行

馬模 可唔可以刷下角 入咁多波都唔夠角

中左抽10個派錢俾我 位位500 絕不能走數

冥通 留底名 聽日過數

sporting刷角啦dllm 買撚親角大都輸dllm

Ok gchii

馬毛4-3 ok?

食下花生算

贏緊四球點刷

拉素我屌你老母

psv 8c -4

拿卡 pepe都唔換岀嚟 搏炒

準備半6全7 on9

利申：穿左阿妓角

以前貼事後第一句就比人屌留返黎執藥啦
依家 lmlmlm

屌你奶痾一粒角出黎啦垃圾妓

時代變

11.5貼飛條撚樣

11.5唔撚係開唔到掛

貼飛呀

愛蛇刷多3c先走ok?

垃圾妓又斷過關

馬模呢腳.....

On9垃圾波我屌你老母

傻鳩 拉定筋自含啦

輸錢有得睇人自含又幾爽

11.5s輕鬆贏

拉素悶撚到嘔

Mamo絕殺啦

等睇自含

我話我阿妓

Boom

西維爾終極閪波

On9 呃錢

馬模+6

鞭佢老母

角大比人gel死

停角停到

ccccccccccc

馬模差D

阿記連底都落唔到

追番和都好啊

屌奶星 冰撚左廿幾分鐘

可唔可以唔睇佢自含

12c

12

我哥本 個場差1c

13

14未呀

屌 想補12補唔到13又補唔到

馬毛4:3

馬模 4-3 基輔戴拿模

43

4-3

馬毛有料

14.5又係fail

MEVIUS GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL

絕殺4:3

m bar

缽缽原來咁勁Q_Q

痴撚線波

lmlmlmlmlm

psv 比多3c

馬模！

結論 今晚閪波

難得準埸砵砵 做乜鳩拖阿狗

糕 馬毛

M巴勁到

真 斷撚哂

相反阿狗

On99

-1C 我屌

6點結算 巴甲要買好買

見到11.5就嬲

630 客盤!!!

luck

抽抽抽！

夾角成功

今晚買平手盤終於贏

抽抽抽

聖保羅-1
唔中貼真飛俾番飯錢你

好撚在士9.5s x 阿12.5s 頂到屌你老母心都跳爆

馬毛11.5s 12.5s

拉素個細易到

珍唔珍

留個1001黎Ok?

阿唔係13c咩

阿13c喎ching

阿唔係13咩

依場唔洗咁快買啦

阿13c

仆街

聰明仔

上面巴打應該睇球探冇睇波 最後阿連C 13c ft

我話11就11

本來收多小小

馬會勁撚到 開低一格殺高水10.5s 再殺埋11.5大

全黑瞓左 重抽ok?

Var

唔派點買

富仔?